自家製便攜式洗手皂

如果有 大家會唔會買？

難keep 用完濕咗好麻煩 就咁袋住會溶
感覺上唔太實用

如果好似潤唇膏 咁呢？

隻手有細菌又搽落去好似唔係幾好
唔係好識 純粹討論

我諗點都好過出面公共果d掛

用個細樽仔裝屋企啲洗手液拎出街用？

呢個

之前買左幾舊
濕左之後唔知應該點搞

用起上嚟會麻煩過係樽仔到擠梘液出嚟

平時有用開皂
因為要濕水用
濕咗嗰度如果冇等佢自然風乾
之後會溶咗變咗一pat pat 仲消耗得好快

而且洗完手之後又要扭返 入面濕咗又可能漏水
嗰支嘢又會濕晒
相比起細細支洗手液方便好多

同埋依家先整應該要擺一段時間先用得
考慮下整液體皂好似好啲
自己整可以加啲精油 順便抗下菌

突然間諗到
或者你整成一粒一粒咁樣
細細粒每次倒一粒出嚟

依個幾好啵

OK WOR